Des améliorations ont été apportées par rapport à la version précédente, on affiche désormais un tétraèdre dont on peut controler l'orientation selon les axes X et Y.
Une texture a aussi été appliquée sur ce tétraèdre.